係咪人越大就冇咁易同個個人都熟到

以前都算幾social
同個個都傾得埋
依家唔洗接近一個人已經feel到大家唔岩key
就嚟變毒撚
係咪好事嚟

我都好易同人熟

但可能見盡太多是非／陷害／眼紅

搞到唔敢同人一開波太熟

硬係覺得好多人都不宜接近
交個心出嚟可能會俾人講

就係咁
你應該都試過領過野？

Social 而家梗係有目的架啦

基本上唔想同人熟

好易熟到
但唔會交心

我未大已經係毒撚冇朋友點算